
# Hierro

[twitter BioTay/status/1539152208318586880](https://twitter.com/BioTay/status/1539152208318586880)   
En la Edad del Bronce las mejores armas estaban hechas de hierro, aunque aun no tuviesen la tecnología para fabricarlas (fundición del hierro). ¿El motivo? todas estaban hechas con meteoritos (paper, 2017)  
[Bronze Age iron: Meteoritic or not? A chemical strategy - sciencedirect.com](https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0305440317301322)  
